去dcfever 賣野問題

我諗住係dcfever 賣我部Macbook pro。 有個賣家話佢買但要寄去端士。但佢肯先係當地銀行比錢我先 再叫我用dhl寄比佢。 聽落好似無伏 但又好似伏伏地咁 賣唔賣好？

呃人 自己search下

Fak

據說寄去外國好多係騙案，自己小心為上

騙局 唔洗理
呢招玩左好多年

唔好信呢d 咩領事館職員又成 總有好多理由要你比左佢先呢樣果樣 全部都要一手錢一手貨面交！

咁都要問係咪低能

諗下都知瑞士會唔會用dcfever啦

我唔會搞，太大爭拗
收唔收到錢
有冇寄失/扮收唔到
condition問題

伏黎架唔好呀 YAHOO拍賣時代都試過呢D野

一定要面交
完

Cash only

Okok 唔賣比佢了。 我人生經歷少勿屌

好奇想知佢地係點呃架 佢話可以比錢先喎。

係咪過完數，可以停左筆數佢架？

錢到手就有得傾, 冇就bye
wire transfer bank in 有數就ok
paypal比錢個D千其咪制, 一定R refund, 19 paypal好卜佳嫁 , 實退比佢, 另外paypal最叻作理由freeze seller $ 再充公, 你會去美國告佢?

唔好咁傻豬啦

你話請佢黎食TG

仲以為yahoo先有

yahoo年代已經有

樓豬岩岩中學畢業？

照trade囉 收到錢㩒埋出黎先寄咪得

飛去瑞士面交啦

先錢後貨

傻少陣好無？